國歌法扮讓路都係緩兵之計 一定會再攞上立法會！！

又黎G20前笠水 咪俾佢地呃 美國就係針對政治野

「反送中」風波未平息，同樣或惹爭議的《國歌條例草案》有可能讓路。政府早前去信立法會，希望在7月初於大會恢復二讀國歌法，立法會主席梁君彥今午會見傳媒時指，由於香港仍有很多經濟及民生事情要關注及處理，他希望議員重新聚焦社會事務，政治事情亦先丟到一邊，令社會早日回復穩定，巿民回復正常生活；問到現時氣氛是否適合處理國歌法時，梁君彥指要由政府決定，但透露曾向政制及內地事務局局長聶德權反映意見，「如果局長係接受意見，包括我在內嘅意見，或者佢喺今個立法年度，唔會攞上嚟（立法會）」。